好想打個呢條鬼佬

Hello Everyone

game畫面又樣衰

同意

聽到個Hello即燥
而家仲要有時係條鬼婆
你老母都係咁撚煩